﻿Chaque carte a une force pour chaque côté de 0 à 9 (0 n'étant pas indiqué)
Chaque carte a aussi un nombre d'étoiles ; celui qui a le plus d'étoiles commence la partie (désavantage)

Certaines cartes ont des pouvoirs

Exemples :

Une carte va augmenter de 1 ( 9 étant le max ) les valeurs de la carte se trouvant à sa droite et en haut
Une carte va diminuer de 2 les valeurs de la carte se trouvant en haut